真心一問 咩叫撚屌?

撚就撚 屌就屌啦

咩叫撚屌?

你咪柯篤尿照下自己囉

比仆街更仆街既仆街

預左架啦

你咪係

撚=j
屌=j
撚屌=jj

咩係撚屌？
你咪撚屌囉!

係咁架啦

樓主=撚屌=撚緊條屌=玩JJ=傻仔

你j左就當屌左啦

聽過名詞未

信就信，唔信就唔信！屌你老母微信？

你咪撚屌

意指祖雲達斯降班一刻

撚屌撚屌 無撚又點屌牙

牙你老母呀撚屌

此post已完

正撚屌！

你

例句示範：又有條撚屌開post！